有冇讀緊中一至中三嘅人入黎講下你聽咩歌手多

係咪tfboy

防彈少年

阿lam

米奇老味

Tfboy真係唱得好撚難聽 但勁多細路鍾意
每次睇節目見到佢地全部都修到電音咁